《牧場物語 重聚礦石鎮》將於 Nintendo Switch 推出 角色造型大幅翻新

日本 於今（2）日搶先宣布，Marvelous Inc. 將於 2019 年 10 月 17 日推出 Nintendo Switch 新作《牧場物語 重聚礦石鎮（原名：牧場物語 再会のミネラルタウン）》，詳情將於日本週刊 Fami 通 2019 年 7 月 18 日號（2019 年 7 月 4 日發售）揭曉。

《牧場物語 重聚礦石鎮》是將 2003 年於 GBA 平台發售的《牧場物語 礦石鎮的夥伴們（牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち）》、《牧場物語 礦石鎮的夥伴們 for Girl（牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち for ガール）》完全重製之作品，將於今年秋季在 Nintendo Switch 發售。

※ 根據巴哈姆特商城官方情報來源，本作確認將同步推出中文版。
（C）2019 Marvelous Inc.

屌 正啊
好想追曬7條女

要買switch了